求助！想向聯合國提交有關今日集會嘅投訴

好明顯今日政府同警察嘅行為已經嚴重侵犯和平集會與結社自由權，同國際傳媒講，唔知人地政府理唔理，但係UN有責任要理，所以想大家幫幫忙整封信連埋證據sd email去促請佢關注有關事件。

聯合國人權高級專員辦事處特別報告員受任促進和保護和平集會與結社自由權。為此目的，人權理事會要求特別報告員向各國政府、非政府組織和任何其他瞭解相關情形和案件的各方尋求可信而可靠的信息。一旦收到這類信息，特別報告員向相關當局發出緊急呼籲和指控信（稱作「來文」），要求澄清所涉指控。所有發出的來文和收到的政府回復（如果有回復）均予以保密，直到每年三次提交至人權理事會的聯合來文報告發表。

電子郵件：urgent-action@ohchr.org或freeassembly@ohchr.org電子郵件文本中應寫明遞送給結社與和平集會自由權利的任務。

Link 內有template 不過係殘體字，如果介意可以switch 去英文mode